踢出我天地真係好撚正

仲有角球呀

繼續上全力上

係

首粵語op

有冇TVB版合集? 個陣睇到喊

無懼每個對手招式多誇張

橙頭仔

橙頭怪物 紅色雀巢頭 雄鬚軍師
真係好懷念

最尾果度真係好熱血
聽到仲有角球果句真係想喊

個下真係好正 起哂雞皮

跑去角球旗 諗住開 點知

過佢呀 恭介

大部份時間靠OP有熱血感覺

點解最尾一場要輸

更加刻骨銘心

呢個年代啲兒歌歌詞無得彈

仲要走埋去踢職業哩個結局先仆街

羅度里哥

最尾拎起果波，諗住繼續踢，結果吹雞完場，果種失落感真係喊出黎

嘟嘟嘟 嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟

漫畫冇存在過就認同

賣弄球技

仲未完架

和你寫進日記

我記得那天成為知己

有line嗎

YouTube 有

反而輸先更加感動同更熱血

漫畫的確係冇動畫咁好睇咁精彩既

如果漫畫詳細d就仲撚正

我無記錯好似踢國家隊俾非洲隊炒添？
咁先貼近事實嘛

仲有角球

呢個世界好多野都唔係理所當然等埋你

其實我到宜家都唔明呢個名點嚟...

punk頭大舊佬

之前foxy成套down齊
翻睇左3次 睇親大賽都起雞皮

最撚戇鳩一定係吹個波入龍

最後都係贏唔到

YouTube 好似唔見最尾嗰集嘅廣東話版
得日文

用個頭fing個波返黎

點都唔會俾你入呀

住hall果陣由頭煲到落尾好撚熱血

最鐘意羅度李哥

電腦仲有全套

大陸嫖妓 和你屌到月尾

剩係歌詞已經覺得熱血

次次睇到喊

有冇人覺得剛板好熱血

我冇埋隻腳都要贏呢場比賽！

葉恭介！！！

加賀美！！！

三合一仼意妄為特別版

仲有punk 頭大舊佬

動畫版有一集「中山雅史」客串

大陸嫖妓

一路都聽左做棒球大舊佬

真係睇到喊

漫畫？

動畫,輸4:2姐,唔算炒

雖然配音正，但廣東話版有啲細位比cctvb cut咗

完全冇拖泥帶水嘅感覺

最尾個集睇撚到喊
聽親黃金入球都會起雞皮

又由頭睇多左次 好撚正

知道喇 你去啦葉恭介

條感情線正到暈

美紀好靚 首插曲好好聽

套野好熱血 同入樽有得比

有幾多人知係
高橋陽一㗎 ? (即係必勝既足球小將)

結局同女主果到

一直以為叫紅鬚軍師 心諗邊到有紅鬚

試過跌低

字幕好似真係紅鬚

仲有橙頭神經刀

睇完呢個post 又要追多次

成場波大半時間都頂住條氣㗎喇，波又唔俾我掂，射又射極都射唔入喎，等我攞個波嚟出氣啦！

攞你命！

靠高橋陽一就仆街了
改得好睇咋

你睇下足小

次次踢出我天地POST都要講一次
原著係比足小更垃圾既垃圾
故事係由四眼馬騮做主角講返出黎
話佢本身隻腳有事唔可以做運動
跟住見證恭介成長

原著去到YEAR2已經完左
直接用文字交代恭介俾AJAX買左

冇天龍高中, 冇全國大賽, 冇世界盃對CAMEROON
最後四眼馬騮仲要踢得返波